hi 淡友 （213）

hello又係我
今日主題: 星期六日青山走犯

連庄好撚多次啦啵

淡友po六日都咁多人

等你開

點解個陣時你會定期人仔既

息高
我做嗰間3.9
不過有fd番大陸做有4.2

幾耐之前既事

5年前

請左假聽日跟實咁多位大師

又話入錯牛？

其實你個名係咪餐廳名

tmr low open 300
bear fat fat

定幾多年

係 台北食丼飯
聽講個老細瞞住佢老豆去開舖頭做生意

其實賺左息，計返係蝕少少

一年一年

下次加番呢兩張圖

又去返呢啲可升可跌嘅位，都係吉倉保平安

好似以前食過

你一定係好天真咁以為我年年都定
年年都定晒咁多
年年都咁高息

四大高手未浦頭

一年一年點解唔對路你仲keep,賺左息都走得啦

咁係我天真定你天真呀？

我諗住賺息就算
無理人仔升跌
只要唔換番就好似無蝕咁

正股驚閪啲fd

其實銀行都知人仔跌
定人仔
佢會將啲客嘅人仔換晒美金

現金驚閪咩

我連正股都驚

大家都好HYPER

跌到變毫先驚都未遲

本身唔驚
而家好驚

你同熊字巴先係

點睇都係高開

大家好

一定係計275做起點高開

小rayray呢

抖緊

同護士開完會？

無囉 聽日又佛系睇市

qq help low open

QQ 9:20 +15

何必呢

夜棟病勤

weekend又要等睇垃圾獌呢隊閪波

唔好癲啦

呂布好重call

好重倉，重到佢都驚

ZIDANE 請進

夾到佢癲左喇 係咁開膠POST

聽日呀爺繼續令人仔貶值來對抗貿易戰

即係逆周期精子?

佢轉個撚頭咪話夜期汁錢 無所謂啦

仲要開得好近

Adr升 夜期做左底
美股休市 美匯到頂要回一回
人仔再升 呀爺放水
港女聽日唔洗多月升100點就夠

來緊1萬張熊 盡屠

牛軍萬歲

即係今個星期會夾上？點解呢

算啦又唔洗去到咁盡既
無論點都好量巴都係開始就傾開既巴打
牛又好熊都好，大家都賺未得
唔洗咁話既，我覺得啦

佢係咪重牛左
星期六日係咁開post

佢星期六日可以場外交易先有料 !!

聽日呀爺話升3000點

請用起底功能

木狗肯唔肯炒係一個問題

你個野壞左呀 !!

我很冷靜
只係夜晚唔係太訓到

因為無市 太無聊咋

如果報錯方向，就會話蝕左少少
不過唔知幾時執格呀轉身呀追返咁囉

其實佢係玩緊模擬倉

玩平保未好 理得個指數

Put撚爆佢
All in

荔枝巴我好細注 所以係囉

重倉 一鋪定輸贏

9:15咪知，睇大戶開咩位

偷邊個人既圖?

唔好挾我呀

不問價走熊

咁多利好消息 荔枝兄我地熊軍知錯喇
挾還挾 挾少少好喇

咁真係要反手牛喇

再不問價買牛

點解

贏錢既只會係少數既人！！！

求聽朝低開

有咁低得咁低

裂口高開，殺熊

裂口高開, 升到三萬點

早啲訓 4萬點

預埋我可以嗎？

其實睇大户點解讀
可以話抽資入Msci又可以話呀爺托市
所以早d訓吧啦

你就真係要早少少抖啦

+200點再-300點就perfect池

訓啦岩先吊抗生素 無得訓住

咩進度家下

等無咁多濃就走得，仲要觀察下

布巴熊左 個市就會反彈 !!!!
ALL IN 牛 !!!!

關咩事 佢聽朝就會反手

抄左護士姐姐/妹妹牌未

隻腳肌肉有無萎縮少少

布神唔會咁做掛

屌有 大臂瘦左

我都吊過

未呀

差唔多

好, 聽日反手 劍指30000 !!!!!

會安排返物理治療比你啦遲下

我信左你話升一個星期喔

好撚慘, 每四個中比姑娘撚狗

rolex

聽日咪升比你睇 你已贏了

點會唔升

又比你啪啪啪我啦 開心啦

9月尾唔升, 都會10月頭升

聽日唔跌 後日都跌

龍門任佢擺啦總之

等得佢我都無事

有俏護士幫你做 會有動力好多

呂布巴出口術
我喺另一個po問你點解睇升 我真係信你睇升 買少左熊

龍門任你擺 飄移境界

我隻q call 不知何年何月 得償所望

熊軍聽日開party啦

聽日第一站275

之後直落268

咁快開!?

開定先差唔多

屌 仲以為你訓撚左

咩原因呢

9月反CUP 大反彈

如果聽日上唔返280 都大機會直落275

熊軍會撻q！

反CUP ALL IN 牛

聽日劍指285

或者要睇277-278企唔企到?

睇黎連指5050
係咪姐係妹一日?

上個禮拜好似中左頭三日

聽日裂口到280喇 ,點會企唔穩

呢個禮拜就燈頭三日

劍指3幻點

黎緊九月會好難玩 波幅會愈黎愈大 自己睇住玩

牛軍總司令

何解

lindex依加都唔準既

點解咁講

你睇呢個禮拜已經知啦

跟肥佬
殺到熊變斷層就屠牛

高手都睇唔透
都係早D訓是撚但

走鬼唔係聽日就變

講起真係 好在星期一逆週期因子嗰次空倉 如果唔係真係

DLGH
曼聯紅左一件
頂住呀

作客件衫

波幅愈大 !!
越刺激 越中意 !!

好快會再出台反週期因子
o黎緊仲有MSCI因子
中蟈必勝

Jm9成班傻鳩燈嚟燈去

貪心嘅人小心d
一係赢好多 一係輸死

轉身唔切咪..

聽日上證即刻上2800
恆指上28000

高收三幻點

訓啦 成班仲咁hi係度叫

叫得最大聲好似係你班熊字頭

痴線
唔追post喇
又爆一個

下個po變hi院友

叫左成個週末

聽朝要睇qq做化

700星期五插成咁 星期一有升唔過份丫

波台都入埋黎 ，真係變賭仔po

我玩小小牛熊姐

唔係嘅紫淡都係咁，結果

紫淡都係波台友黎?

而家全世界既人都識沽

個個買哂290-286 好難夾

大獲 過左一晚lindex睇好指數急增。
升還升 唔好挾我太多呀

準備再put

Put佢老母

錢已入
開市就掃q put
然後坐定定等佢爆落去

等陣又數錢

放心 仲有得跌
信我就入
齊齊搵錢

就快9:21就開估

我轉走晒啲錢
驚自己衝動買錯

高開殺熊再直插殺三格
既定套路

你啱呀

又到星期一 好驚比人挾

耒陽家長維權遭警察開槍擊斃，孩子痛哭大叫「爸爸！」

隔離台好似話湖南出事

都是蝗 不用分得太細

好快就會冇曬消息啦

有錢就身痕

數錢喇~~~~

假消息

好驚比人挾呀

唔想俾人挾 咪睇定d先玩 點解咁驚miss左

追牛

不問價追

美股今晚休市.

揀定幾隻喇 FAT FAT

你張圖變得咁快 上星期仲係直落 你自已畫架？

今日真係會升？大家咁樣搞到我好驚

佢好似一路都話有兩個plan

qq

高開入熊，底開入牛

5仔好廢

1299 70.5

你幾錢買？

學布神 : 轉身要快

市場巴賺曬兩邊

而家成本大約二十零蚊到 儲多幾年就變0

你聽佢up

QQ今日都唔會點彈住

再跌廿蚊

QQ係唔係壞左?

QQ 今日穿唔穿到330

Qq put賣晒好耐

大把水位啦

我今年見過市咁，換左5仔，均價73 蚊

等收息同遲d溝下追返

50/50

277牛變極限

QQ 9點升十蚊 9點10分跌6蚊 jump得

跌9蚊...？

331

qq
齊齊數錢

應該聽熊cfu話

羊毛出在羊身上

擺到死架啦

正如一邊收823息，一邊屌領展加租

儲到退休算9數

700 333, call呀

美金又升
支爆近了，你們應當悔改

假盤

QQ跌爆佢

似平開

開估未

大部份成份股都升 得QQ插最多

係

邊個on9買高咗59694

2318勁呀

牛軍

QQ 5仔跌多d呀

夜期爆升 100 點 !!! 大家識做了

平保嗰種硬

低水2xx

痴線

係咪炒除淨？

升呀

-79

牛軍逃生門

熊軍逃生門

仆街啦 一陣跌到閪咁

睇定啲先

龍軍逃生門

明明恆指綠油油都跌

係咪計錯數

今日有冇除淨呀

不問價追熊仲有大把錢執

好緊張 一開波一定好激

極限熊升左20%

謄訊 2 %

我轉投熊軍 受唔受埋我

原來係43.75%

2點 打和super!

執格仔

西貢突然落大雨
係咪有咩啟示

14格

雨後會好天
下畫必升

嘩 過夜fatfatla

都有100蚊賺

大勢要跌
仲想高開逃生門
傻撚左咩
一陣跌到無brake

跌好少咋
反彈

會唔會落成日

上證 -9 , 想穿2700

唔似彈，plan a

爺閪

殺唔到牛 可惜

殺呀

布神 蒲頭。星期六日熊左？

熊軍

極限牛輕鬆執3格

收唔收徒弟

點呀好友

太難玩 等高手指示再諗點部署

牛軍有平牛
下午一定賺到笑

跌少少 開party咁款

睇下穿唔穿277先 穿左就275

天崩喇

入熊有幾難
數錢數唔停

好彩執完即刻放 兩分鐘後就啪左

59404 not found

一棍

係咁想爆上去, on99

夾得

巧chok 唔識睇

要爆上去了

加唔加5手熊好呢

REALLY?

277一下, 即刻番轉頭

勁chok

布神呢

277好似好硬

277-278睇唔透

睇下頂得幾耐

回幾十點就話升上去
有撚排跌

隻新熊一出即啪

啲好友大戶頂得好撚辛苦...見到都慘

熊？今日有升過咩

快啲一齊幫大戶打氣

放唔放過夜牛好?

收錢？

快走鬼啦

今日出的

跌唔落 升得

出得咁貼

跌到去275 可以嗎？

上證跌多少少啦

維穩feel

肯穿277未 穿左我熊喇

係到磨？

上證-13 恆指都跌唔落 等到上證一回 恆指仲唔直上28000？

體諒下好友大戶, 佢地出盡緊奶力..

牛軍頂住啊

十幾隻新牛都啪晒

海狗巴呢？

星期一就妹

美股唔開妹都唔出奇

等爺閪開完會之後挾爆廢淡

啲熊係咁亂開價

一早就磨 高低波幅最盡得5格 食早餐算

唔好呀

好古惑

又係277就彈

好驚阿

根本就自己係到炒

今次啪硬

同我啪撚哂所有牛佢

好驚跌唔夠多

期跌唔落

仲唔食 好貪心

收到

啲騰牛好貴

癲線 有排跌

準備夾淡 提左你

點睇都係反覆向上

長put qq真係想輸都難

未驚過
夾比盡咪500-600
我近遠熊雙開 驚閪

pmi新低，渣ga

太勁

撚哂兩邊 大戶睇下邊邊人多再決定

跌唔夠多呀

Qq put仲有14蚊到價

q牛大家點睇

去左食糊

窄幅引人落注咁

好迷失
師父有冇出五行

廢閪大戶, 再畀啲力夾上啦

大反彈開始

彈落去

上望27850 下望275

爆升在即

驚你唔信咋wor

大戶炒完

彈唔起又彈唔落

不嬲都信師父

5日都造好

個市係咪準備妹到收市

引緊熊

淡友末日

花生倉保平安先

QQ 都好震憾

數緊錢

想學晴巴買隻極限牛

頭也不回

吉車都幾癲 靈車

轉升勢

今日真係lun dog市

好大棍

又要開會

7300唔行

個野壞左

佢重call喎

反彈緊

回返了，冇事

318

極限牛10格

仆街 我隻熊未走

哇屌呢棍

師傅又中 五連升劍指2幻9了

上呀，嚇到淡淡瀨屎

10格

引牛
繼續加熊

4格

市場巴睇路

極限牛爽YY

QQ 個價值要同番大市同步, 應該都要跌再一斷時間

有溫馨提示咁正嘅

320

點玩呀大佬
望一陣又升左上去唔敢追

定一陣都唔得

極限牛食格冇問題 10格

阿爺

升?邊到升阿?睇過

你走得切

，做野先

加注熊

彈入彈出

阿爺又中風

今日難玩 都係唔落手

阿爺從來無令淡友失望

小心上證掂到2700一野抽上去, 好興守呢D西位

好愛爺閪

277啪啪啪

上證黎料

好失望 唔托高啲點加注

首先要有錢
近排CAP水CAP到咁...
我睇怕都

上證跳水冇水花!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啪死d大撚膽極限牛

極限牛玩sharp頂走慢半步都死

跌到落去陣間又彈番
好難玩

今朝好忙冇得玩, 祝大家長玩長有

QQ落去食牛牛喇乖

引牛成功

大成功

見證上證穿2700 觀望台區請進

就穿277

277啪大一

大戶養肥D牛再殺

啪 係我錯無信心走左put

劍指275

DLS, 隻熊又破頂

追唔追

我們一起學牛叫一起吽吽吽吽吽
在你面前撒個嬌哎呦吽吽吽吽吽
我的心臟砰砰跳

追啦 有排跌

穿了 睇多陣升唔升得返先

已有重貨 唔追

PLAN A !! PLAN A !!

59694快破dh ok?

早晨
琴晚訓得唔好

穿277下望275

好多牛仔?

反彈浪湧緊過黎，好大浪

太high?

起身有得數錢 fatfatfat

同我沽盡佢

今日唔係升咩

穿唔夠耐 唔敢入住

彈落去就有

好彩無

買牛個d真係唔識死

點解阿

收聲喇

唔知
今晚再訓過

同我一樣
又擔心唔駛人手數錢

熊巴一球未

發達喇正恩清

今早來來回回都食左廿格

平倉過週末開市入熊都仲有錢賺

未
等跌到268應該有

我隻388次次一加沾就夾
個莊好小氣

跌咁少

FAT FAT

你重熊沒牛喎
有沒汁10皮阿今日

正恩巴冇500點都覺得少

今日無人擋到我熊心

入錢影入數紙未要用相機囉

盤整下先

又彈上
今次爆上27800

頭先好似有下彈得好勁

點解係plan A唔係plan C

即刻就回返 順手殺埋277

大陸回喇 可以牛

你部電話係咪裝左其他監控APP

果下有衝動入牛架
好彩渣緊車

不問價掃熊執錢

恆指爆升15點 !!

你試下

入近牛fatfat

有運

身手慢咪制

期貨升跌好似唔係好貼指數, 爭成幾十點咁

極限牛狂執格

跌跌車

月頭嗎大佬

有Number?

QQ繼續插

大戶死守27700

我個策略暫時得PLAN A 同B , 暫時未有PLAN C

PUT左定熊左?

59534

渣車玩手機，ben屎撚

升完啦

好激烈 但我深信遲早上返2幻8

我恆熊姐

紅綠燈入左少少

我有個車托架

好想換架g63

頭先咪升左

見到買牛破產果啲真係好心涼，支那爆到咁都要買牛

下午殺撚哂d牛佢

第一站275
第二站268

上證死貓彈番4點 !

咁多謝你幫我嗌兩咀喎

個時睇完Jurassic world就覺得好型

真係唔知點解要咁傻買牛

上証跌到270一棍上275

All in 牛

QQ又死落去

好正有間野個名叫
星展唯高達
GUNDAM!

佢地唯一原因咪係信支那囉，信支那就抵死啦

係愛阿哈利

入得熊？

跌到底先講

175大跌,點撚算?

抽高加沽呀

要轉倉月尾都開始轉啦

利申: 新手無玩過期貨

新款

舊款

舊款緊

廢閪垃圾好友大戶畀啲力推上去!!

幾時都得 早入早享受

搞到隻熊仔都郁得好慢

大戶淡倉

我睇穿277落275 想睇下穿得夠耐未姐

其實係咪dbs

第三站220

SIRI 落唔落到單

早幾日見過有人話買熊個d都係發死人財
將自己快樂建築係人地痛苦之上
但今朝睇完支那個單維穩槍殺反而覺得買牛即係助長支那

no
係渣古

700熊同PUT揀左PUT, 但隻熊已經升左倍幾, 希望隻PUT可以到價

DLGH, QQ 仲守到330 !!!

終極一站 0

等爆邊

現貨跌0.7% 期仲係0.45左右
係咪唔正常

又黎爺閪2700小氣門神

屌你

穿撚硬

DLLM 同我跌呀

如果爺閪穿2700
港女會點?

羊...羊兄!!

成日穿無野
不過一般26尾底會彈到仆街

上證加油 2700 鐵底啊喂

你老咪

2701.12

59878

繼續跌啦

回帶一下 : 睇住黎啪

58860仲有4毫子收皮了

上證又地心探險

啪左喇

啪撚哂佢就岩啦

以前一穿2800就彈到PK
早果排一穿2750就彈到PK
早2,3個星期一穿2700就彈到PK
早1,2個星期一穿2670就彈到PK
咁今次呢?

又跌了

2650囉咁

很治瘉

2699.69

2700破

聽日有幾多人又會jump,樓價會唔會跌

上證助攻very good

因為0.019買上去0.028放又平又賺得多囉

抽插中。。

有咩sign睇得到

殺完27600牛再回升..呢d劇本睇到厭
極限牛準備

就黎穿276

食唔食一半等爺西托好

上星期五派哂貨

唔敢開倉住 食陣花生先 反正吉倉仲嬴緊少少

1000 !!

夾到我未呀

繼續跌就岩

今星期目標價300

屌星期五無入到隻310put 差成廿格

隻熊就黎0成本

QQ330 血肉長城

而家入未遲

上證力保2700!!

到左2700又彈下先

都冇千人陣

我應該低位過你入

話左
好撚小氣

2700 到底有咩神秘力量, 係都要托

啲極限牛真係好好玩

上證2699 暴力救市 大升3點

食住啲熊先 睇位再入

方仗要face

一淡砂糖十夠錢
買牛輸既真係抵撚死

好希望佢地可以買齊貨
咁想買阿拿

小心msci入摩果棍，唔提再多講1，我出去執錢先

高位見到2700 即放

QQ 330 呢個價位有2.6億$$$ 排住隊入

其實劵商應該考慮出上證牛

仲有排跌 有排跌喎

qq準備棍落

夾到傻左

我既戰友荔枝巴 ，頂唔頂得順

就黎派到比佢地

我都係

牛左

佢有信心,沒問題既

大好友

夾牛定高J左

同佢一齊 q call

未穿275 都唔會cut

夾緊隻call

點解唔溝淡佢?

溝淡佢

all in 左 無錢溝

不了

一CUT就升架喇WOR

QQ就黎派比330

275無理由唔彈下掛

275 先算

睇住個盤
好期待

補左325牛

下午一定抽番轉頭
但大勢都係跌

我有隻再跌就變死輪了

跌多150點

330 根本都不是甚麼支持位

【中國8月財新制造業解讀：制造業景氣持續下降】財新智庫莫尼塔研究董事長、首席經濟學家鐘正生表示，8月制造業景氣度繼續走弱，需求端出現大幅收縮，生產端各項指標依然穩定，財政政策發力預期和環保政策加碼下工業品價格仍受支撐，就業狀況進一步惡化。未來在需求拖累下，生產端穩定狀態難以持續，就業惡化將進一步威脅消費增長，經濟面臨較為明顯的下行壓力。

開始爆

捱下價 好快有收成

好快變阻力位

有你同我一齊捱 咩難關我都唔放在眼內

320應該有支持
低位319

我係咁溝就黎死

好波

又發大達

有愛

錢多終勝

記住呢一刻只屬於我同你

今個星期就隊穿佢

騰訊系頭馬 京東個老闆劉強東係老美衰強姦，由排跌

其實兩個都係得個嗡字
兩個都走哂貨

hehe

上證阻撚住曬

幾點入摩？

引牛

CLS

爺閪小氣到

屌 隻熊8格唔食 又回到買入價

爆上了

大棍回

考驗真淡友

出面D財演話仲吹遊戲新規限制先跌，笑撚死 D料落後到

搖撚準備

短有短炒長有長炒

繼續加熊
不問價

有9格極限牛執

應該彈完.....

咁貪心既你

你唔好入熊 就會跌

2700門神真係好小氣

牛仔執格時間又到

熊佢老母先

牛仔每次執8-10格就走

冇呀，好窮

係有錢呀DLGH!

我3X部 IPHONE XS PLUS 咋

286恆熊升到0.1x得返百幾萬成交

升到0.2x要局轉？

依加係咪冇左免稅，如果唔係都差唔多半架係到

三次都係60零點
是咪有玄機

細注遠熊過夜 一部都冇

QQ 330 都有800k
not bad

講銀碼太俗氣

上證又想沖落去

好想換大iphone 同電腦

真。大戶

個盤口呀

屌 我以為話put到330你執800k

吉車cls

淨流入最多又係富途

係呢個位妹

qq 呢d位唔重注啦
得2m 仲要今日入

傻散

日日都係富途

10:43
子彈短信成「網紅」 迅游科技：公司參股錘子科技
近期，子彈短信成了「網紅」，APP下載量暴增，有投資者在互動平台詢問迅游科技，是否有參與子彈短信？迅游科技今日表示，公司目前參股錘子科技。據瞭解，子彈短信是由北京快如科技研發、錘子科技投資的一款即時通訊APP。

WeChat 等收皮

上證又爆

年輕人反問緊上年自己點解唔入 所以今年入

唔係話左升架咩
星期一唔係挾我 唔係好慣

百個老散對抽一個大戶
人多總勝

咁撚串, 一陣就夾你

威得一日緊係要威喇

唔係升緊咩 ?
期指升緊5X點

黎夾埋我啦
聽左夾好耐

又黎2700
好攰

差唔多又到QQ血肉長城時間

屌你啦

係囉唔好咁啦
隻船好撚重

無啦無啦 股災

驚閪咩 呀爺派錢唔同唔執咩

再溝

上證爆升3點

無錢溝 all in左

又要入牛執格

按左層樓再溝

賣埋底褲啦 唔係咩叫all in

dllm 個盤口
大戶對決

荔枝巴真係好搏

業績完panic sell到320就入啫
而家京東大佬比人拉 wechat又準備收皮

康樂園夫婦疑財困燒炭，男死女獲救。今晚(2日)8時許，警方接獲一名女子報案，指其弟弟及弟婦，昏迷倒臥在大埔康樂園一間獨立屋內。救護員接報趕至，替2人急救後，再將他們急送往大埔那打素醫院搶救，惜姓陸(64歲)男事主最後不治，姓馬(61歲)女事主經救治後，情況危殆。

據了解，企圖自殺夫婦為退休商人，與外傭同住，外傭今日放假外出，返回上址發現單位大門貼有字條，寫着「不要內進」，同時聞到有燒炭的氣味，擔心戶主夫婦發生意外，連忙通知男戶主的親友，男戶主家姐到場了解，同時報警求助。

警方在涉事單位內，發現一盆燒過的炭，同時檢獲遺書，內容提及經濟問題，經初步調查後，相信事件沒有可疑，案件列作企圖自殺，不排除戶主夫婦受經濟問題困擾，而萌輕生念頭。

講姐 係人都可以鳩up

快啲搵人喂飽班傻散喇

通常呢d轉頭一下就打穿

QQ 330 好難攻破喎

牛3來臨

我以為你上星期5真係ALL左搏轉角位

gun jor

遲d你咪知

荔枝巴唔係睇好QQ咩

買盤全撚部ubs

睇到咁既城牆 點睇好

個圖抄上證

2700門神真係好神奇

細摩收完到佢收

2700 國家隊數口幾好

香港果然係中國既一部分

中金都賣
QQ 頭痕
早排中金有段時間掃好撚多

啲人以為美股唔開, 任支那舞就會舞上...
點知支那都係跌到仆街...

久守必失

牛軍將來再次歸來

富途散戶好搏命

276要穿啦

重倉熊冇對沖

700現價好撚抵, 唔入就執輸喇

中金係奸架

穿埋星期5晚個位，再見了

散戶接火棒
親中下場

唉早排QQ 397 就係俾賣盤果幾間搞撚死

繼續出現DL

一野爆到追唔到熊 算

276 bye

繼續跌喇

炸佢老母！

玩 275極限先

我就係要呢d. gif

又一棍

好多棍

好友大敗 大位穿哂

牛軍可以準備

好痛呀 有無人可以指點下我

夾得痛嗎

穿左底應該繼唔繼續坐好

坐喇 再溝 本多終勝

追沽

同問

富途升到60了 愈跌愈追

59878新熊得142日

正恩今日肥肥了

正股驚西咩

59845幫到你

屌 , 隻熊開始抹5格價 DKLH !!!!!!!!!!!!

玩完

掛低左十格差啲入左
點知真係跌到落去

廢鳩港股

2318好撚硬淨

隊穿左

指點埋我

繼續尋底

算長了,
以前D熊得3個月到

好友投降輸一半

食哂啲QQ熊先

荔枝巴投降

說好的2700會有人守呢

早走咗食少5格

慘慘豬

轉投熊軍啦

守咗好幾轉啦 晴巴應該fat到行唔郁

低位反彈! 牛!

輸到仆街

上證反CUP 6點 !!!

講左廢好耐

又推低極限牛個價 得番4格

彈一次就要入一次熊
轉黎熊軍吧啦
仲會跌多兩個禮拜

大獲!!!!! 唔好坐沉呀

仲以為巴打你熊

爺閪好迷戀2700

10月期同9月期貼價

上星期硬頸既代價

drop to 0

大師真係睇plan a?

今日第一站275
就黎到啦

唔敢溝
新手做2邊成日收皮

276啪啪啪

有無人牛仔坐緊?

真係全部熊

2699.66 國家隊數口差左0.34

坐到仆街

又放飯爺閪

係上星期四已經熊緊啦

所以？

幾手

唔轉熊等啪啦

識野

我D 股同輪等緊彈

唔會彈
殺撚哂你地

上證跌停!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!大獲

又企正2700

再落272難度好似大左啲

本來買熊贏得好地地
見佢彈走去買牛
好彩打靶前放到輸一半

熊市都會彈啦屌

坐死人咩

無難度
實會落埋去

59687

彈10點
插100點

吽吽吽 , 180,000,000 !!!

(未計今日追入O個批)

陣間點都回一回再跌
放心

有無人會有壞習慣自HIGH

明明275都唔到會EXCEL
入265個價跟住自己汁幾多

暫時27580有支持 企穩返 唔通又上返27799

一隻牛都唔會放過

今朝買over果轉熊仔，已經賺撚到笑

市場巴，你會邊個位食咗隻熊？

#994

Qq痴線

#996

997

#1001

成日都自HIGH 架喇
又可以買樓